趁現場有大量和理非、家長車。如果真係久攻不下，不如定個時間拉大隊入機場

利申人在現場（頭盔：睇現場直播）

發現有大量和理非都好想出一分力

組物資鏈、幫手拎下磚

但大家都知道作用有限，一粒tg，甚至幾個人跑，已經大規模疏散。

如果真係久攻不下，不如定個時間拉大隊入機場

721 831

推